★［世紀大柒頭］長洲戇鳩男朝早5點出沙田排喜茶頭位：值得！

阿Ray特意五點鐘從長洲出發到沙田，只為成為香港喜茶首位顧客！（莊堅毅攝）

屌你老母 估咁到呢個世界有d咁撚on9既人

傻西瓜

屌你老母 呢個柒頭真係影衰香港既男人

On9 !

間間奶茶舖都差唔多

垃圾

香港人鐘意做支那人係大勢所趨

死左佢啦垃圾

屌 係咪臨記嚟 請返嚟撐場

睇樣都知個腦多少有問題

Loser

黎條on9, 大陸閪黎，中學同學

ON9仔

on9有樣睇

同閪茶個標誌一樣咁柒

傻尻呀

叫阿RAY都係咁嘅人多